其實法官內心係點諗

見到香港咁撚樣

【新冷戰】緊急法 -> 機場塞停 -> 美軍派艦撒僑

無政治因素時
咪拎住司法獨立個光環囉
有一政治壓力 自動歸邊
利益當前 好難獨善其身

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

完全滲透

香港法官一早比班奶共既接晒手啦
仲信有法官咁天真

咁gphone 都叫保到釋嘅

我都想知

身為法律最高嘅審判者 但原來都要俾土匪政權壓住

當份工咁打 唔得罪老闆有工開話知你死

終審法院大法官好似係中央決定

咁點解咁多鬼佬

成日想係法庭問法官：
如果有一日定一條罪
鬧官員同警察要判死刑
佢哋係咪會照以正義之名去判決

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬六千幾人！多你一個係好多！
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!

終院有非常任法官位係搵海外普通法國家人做

中共有心搞點解仲咁撚多鬼佬

鬼佬都可以共架

裁判院同高院8成紅底。

而家呢堆係之前殖民地已經任命左？

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

驚俾人告藐視法庭
不作評論

2047先可以搞

基本法寫咗

呢堆位冇得即時郁
基本法寫死晒
一夾硬郁大鑊過逃犯條例

所以唯有就係搵班奶共嘅滲透下面啲位

法官唔會睇新聞，完全平衡時空